食物紀錄

紀錄一下平時食咗啲乜（邊度食定自己煮），好唔好食。

Ikea 玉桂卷+士多啤梨jam(自己煮）

玉桂卷不過不失，無技巧可言。
預熱焗爐得 放玉桂卷等10幾分鍾搞掂。
方便快捷！

淨玉桂卷感覺有啲悶。
咁岩雪櫃有盒士多啤梨就煮咗個jam，不過有啲哂時間，因為煮得好少，分量只夠二人份。最後再切啲新鮮士多啤梨加煉奶。

下次可以唔洗煮果jam，直接切啲生果加煉奶就可以。

阿嫲好掂

果jam真係唔好整，食到最後好甜啊

幾好

強國lay's 青瓜味薯片（購自強國）

呢一隻味嘅薯片都唔係新鮮事。
以前都食過筒裝個隻，覺得麻麻地。
今次新年回鄉見到有袋裝嘅就買左黎試下。
但都幾貴下要人仔11.5

果然味道都係差不多，都係一種懶係fresh嘅味道
但袋裝嘅薯片係好食過筒裝個隻

士多啤梨jammmmmm

幾多果肉下，唔錯的

東海堂黑糖紫薯年糕 （自己煮）

煎年糕其實唔太難
自己鍾意一路煎一路沾蛋漿，咁樣煎法層蛋就唔會咁易燶，仲可以做到脆脆地嘅面

呢種糕食落甜過普通的年糕，而且無乜紫薯味
不過幾多紫薯粒，差唔多啖啖都有

屋企仲有幾底糕，加油

呢個青瓜味 食完條脷好冰麻

阿嫲每日食咁少嘢

食生果，零食多
同埋呢排多食屋企飯就廢事紀錄了

麥芝蛋 bbq蜜糖shark shark薯條 （金拱門）

終於又出番shark shark 薯條
總共3包細薯條黎shark
開心 好開心 好撚開心

開心樂園餐好抵屌，20蚊有包有薯條有野飲仲有玩具

幾好食 中間煙煙un un

豆苗餃 （老豆搓皮，老母包餃）

好鍾意食辣，所以一定要多辣油

繼續

前幾日都食咗豆苗餃 好味道

豆苗好好食

有無食過檸茶咩？

無見過，聽味好似幾伏咁

芒果乾 （購自街市）

太過甜，有陣唔天然嘅香味
但一食都會停唔到口

芒果乾都係么鳳嘅好食
大家有無咩推薦

高質嘅大食家

我會繼續

薯仔煎蛋 牛油果多士 （自己煮）

薯仔同雞蛋係一個好好嘅配搭
唔好問點解唔係炒蛋
因為我鍾意熟蛋 而且煎蛋特別香

牛油果加柚子醋
就變三文魚味牛油果多士

搵次試下先

蝴蝶酥 （曲奇四重奏）

普通蝴蝶酥 無乜特別

好幸福呀

牛b死了

我都覺

我欣賞你煮辣嘢，但唔好打埋啲強國用語

759 pizza+焗粗薯 （自己）

一打開個pizza真係咩胃口都無
搵啲番茄同青椒切埋放上去
再切埋啲薯仔一齊焗

灣仔碼頭水晶湯丸

唔好食 呢款湯丸放在係屋企好耐
湯丸都係食番利川或小寧波

你問果隻粉皮我係荃灣雲貴川土產店搵到，不過係幼身，唔知你岩唔岩。。

我上網睇片 好似唔太難整 等我試下自己整先
唔該你幫手搵

藍罐曲奇

左上係我最鍾意食
如此類推

我食咗寧波湯圓

正啊
不過風鍾意花生多啲

希望成功

金都飲茶

好流心 爆哂汁
但唔夠甜

炒米粉一定要加辣醬 係一定

呢個自己整都得 唔會再嗌

涼皮 （自己整）［好撚麻煩］

又要搓麵團 洗麵團 等一日
再蒸麵筋 蒸麵皮 整醬汁
但真係好好食

結論：得閒無野做先好整 想食都係出去鋪頭食方便

頂 又整多左張一樣嘅相

同你完全相反

好勁 自己搓麵團

一樣
有糖唔食

太麻煩 想食都係出街食

腸粉 豆卜 （紅van旁的腸粉鋪）

混醬 多麻醬

薯仔沙律三文治 （7仔）

唔減價都唔想買

幾時表演用腳拎住黎影

交比你啦 巴打

卡樂b 薯條

蔬菜包

今朝的

特餐 （隧道旁的茶餐廳）
奶油多

脆卜卜

生菜湯意

華田

無人理

你唔係人

一點點嗰啲咩嚟

我諗應該係啲紅蘿蔔

新地筒 （金拱門）

喜歡菜菇包多啲

我都鍾意 又好咬口

炸兩

雖然即叫即整，但油炸鬼唔夠脆

芝士脆

好香芝士味 有啲似ritz嘅芝士餅
但好熱氣

絲打食野咁唔健康

支持grandma

係咩

豆腐竹笙麻辣米線 （新富盈）

唔太麻 無個種可以食到嘴唇痺嘅感覺
麻麻地

grandma 好少食肉

幾乎唔食

豆腐竹生好健康

蜜糖BBq好味

點解 你唔鍾意食肉？好健康

唔係咁鍾意食
算唔算偏食

曲奇浸奶茶

算
等如我唔鍾意食菜只鍾意食肉

味覺糖

一層甜一層酸
但中間是軟糖
不太好食
如果成粒都係硬糖會更正

腸粉 老火湯

對腸粉嘅愛係100！

屋企湯 係愛

Cappuccino

提神

菜通 蘋果批 茶走（華輝）
菜通

蘋果批

個皮好鬼鬆 好香
好好食

茶走

蘋果批

餡麻麻 但皮好正

晚餐 泡菜豆腐湯飯（自己煮）

炒洋蔥 加泡菜 加豆腐 加水 加薯仔
滾下佢 試下味
唔夠咸加啲鹽 唔夠酸加啲醋
好味道

Lm

早餐 日本番薯

食番薯會連皮食
甜

隔住個mon都聞到臭 一陣肯定放勁多屁

唔好食

我都連皮食 嫌麻煩
同埋都幾有咬口

晚餐 菜蛋丁

成家都去左食盆菜
食出前一丁係因為包麻油

強國 木屋燒烤

啲野食唔係太咸 就係太淡
唔會有下次

麻辣米粉 （味川軒）

呢間嘅麻辣好正
食到標哂汗

無印嗰隻魷魚一片片的 好味呀

湯好正呀

0肉食

木屋燒烤有肉食啊

奶醬香蕉多

簡單好味又飽肚

呢個好味係又有營養

弘b用詞好正面

粢飯

咁就15蚊

油炸鬼好脆 但食到好濟

東海堂大福

芒果 士多啤梨好好味

我好鍾意飲茶走

Wasabi shark shark薯條

好食

收工整番碗肥腩河

lm

呢個勁好食 陣鹹香味

覺唔覺得用舊湯煮出前一丁特別好食

飲茶

好食！！

麻一個月洗得最多錢係咪食嘢

係 人生無乜樂趣

咩黎架

芝士 蜜糖 蒜蓉包
間鋪稱之為黃金磚

第一眼以為左面係八爪魚鬚
心諗:做乜鳩

好彩你睇清楚

你帶我去食 我跟你搵食

日日都有好野食咁濟

“畢”錯左雪糕比我

帶埋妹妹

留名

酥皮

靚湯

咩湯黎

羅宋湯

酥皮撚

熱香餅 薯餅配糖漿好正

上海姥姥

有無人鍾意飲洛神冰茶

是日甜品

是小寧波
仲加左糯米酒同桂花

好幸福

145G 11.5差唔多啦 香港買都好貴

樓主住上水?

係啊 你有無食乜好嘢

唔算 不過出個頭較方便

首先要改進下我啲廚藝先

送給喜歡吃花生醬的朋友

好想奶你隻手

食咁多甜野

排隊ＬＡ

臭嘅 奶唔奶

邊度有得買

優品

飲椰汁

聽講含菌量超標

但好好飲
準備好肚屙

飲我D椰汁好過又好味又唔會痾

終於食肉

食冬菇 蘿蔔

唔好食的茶果

宵夜
紫菜包飯

夜後甜品

想食乜

樓主住大埔？

肥婆？

美味菜甫蛋

好好食啊

我要

薯仔沙律

薯仔煮好去皮切片
沙律醬 芥末醬 檸檬汁 洋蔥 蔥 鹽 糖 黑椒粉整醬
撈埋一兜 快靚正

比一粒你食

包了餃子

平時食個間無開
呢間好難食

菜茄意 油多 茶走

35蚊咋 好多菜好多番茄

紫椰菜 冬菇 粟米

酒

點解我要咁夜睇到呢個post

其實啲嘢食都唔係好吸引

唔話比你知

晚 土耳其卷 雜菌意

食糖水咁款

最愛菠蘿包

美味蛋撻

肥妹

慎入 今日辣親隻手指公 起左水泡

痛死了

這個很田

食物記錄

可唔可以安慰下我

ungoogoo 哥哥呵返

正呀

好多餐湯圓

煮比我食好無

呢個真係唔錯

好鍾意食

!!!!!!!

見到你個桂花 想試下整

是咪用糯米酒 桂花糖

我亂煮的 煮左薑糖水先 落湯丸 加酒加桂花 熄火焗焗

好 等等試試佢

加酒釀好似都唔錯

好想食薯條 但呢排在爆瘡

覺唔覺好似嚴重左

好似係 極度心痛!!
繼續擦野！好彩左手唔洗揸筆

吉爆佢

有咩撚手野

一定痛死

唔煮肉 其他都可以嘗試下

欣欣杯

小學雞回憶

做你屋企人 男朋友就好

無細個食嘅好食

未必 因我好懶

細個得來不易嘛 細細杯又要同人分

好過我連煮都唔識

自家製雞屎藤

正喎 客家人？

涯係客家妹

唱兩句山歌蒞聽下

有機會

琴日裝香 成隻手指隊左係啲香到

魔音

糖醋排骨+蒜香西蘭花
自己煮兩個食

豉油王雞翼、酸甜薯仔絲、蠔油生菜
又係自己煮兩人食

羅勒醬意粉（自己整醬）、煎扒
自己食

對青醬勁有興趣

今日都幾大風
一路行 一路食 一唔打冷震

個雪糕又幾靚喎

新界撚表示好大風 因住病

凍死!! ><

早

紫薯yummy

唔太喜歡食肉

著多件衫！

終於見到肉

茄蛋治黎

Pizza麻麻地 但魚柳好好食

呢個好好食
但好耐冇見過
啊嫲你喺邊度買?

柒咗

Pizza有菠蘿 失敗！

好鍾意食菠蘿

番薯糖水湯丸

奶油多

Yummy

自私食

阿嫲 0肉者

好熱氣 即爆瘡

諗咗第二樣嘢

阿嫲屋企有冇種菠蘿 聽講批個頭出嚟插泥嚟就可種

試這種 但打出黎嘅菠蘿都好細隻

Veggle cafe

唔辣的薯粉不好吃

仆街 忍唔到口

四川妹

No la

即沖番杯鹹柑桔蜜糖水飲

好辣

正

健康炒飯

隔夜飯唔夠乾身 失敗

其他人煮就可能難eat
但我煮嘅就一定好yummy!

催眠自己?

三色豆

煮俾我食得唔得

唔係三色豆黎 因為我都唔食青豆

食乜

粥+扁左的菠蘿油
甜的粥

食完舊肥油好滿足

食咗你最滿足

Come come 肥美

扁到咁

無肉的客家粉仔

多青！

下次食番奶油多

話説你之前個香蕉多士好幾正

你整咩我都食

真心簡單又好味

漿口都好正喎 忌廉湯咁款

太平洋bagel與cream cheese

點解可以咁好味

做咩嬲嬲豬

樓主好少係屋企食飯?

咩粥蒞 好似嘔吐物

屋企餸

估下

茄子
做乜加d充落去

客家style

唔會係菜乾豬骨掛

定你嘔出蒞

我嘔出黎你地係咪食

準備吃第2隻馬仔
不過唔夠甜和脆

好嘔心呀

唔排除有人會食

番茄 蛋 紫菜 撈麵

腐皮 豆腐 冬菇

幾好睇 夠寫實

啲手指比你eat哂 我仲點cooking

香草意粉 焗薯皮 焗西蘭花 熱朱古力

好鍾意食個意粉

不太好吃

西蘭花不錯

啲cream好食

薯皮

係咪上水舊墟個兩間

飯前甜品

最前的香蕉焦糖好正
中間嘅櫻花無下次
最朱古力好味

晚

睇見都唔開胃

食咁多野 你好大隻？

我開胃咪得

巧細粒

健唔健康先 食咁多甜野

應該唔健康

菜湯意 奶油多 炒蛋 菜蜜

菠蘿包夾番茄

又脆又淋又爽又甜又酸
Yummy

佢食開狗糧唔出奇

你食過狗糧 ？

健康！

雜菌拉面 玉子卷
難食

好寫實好好睇 繼續po pls

昨午 味菜豆腐飯 茶走

早 番薯粥

好寫實 係外國表示葡萄

餵我食

病左咩 要人餵

雜菜炒河 菜乾湯 好立克

太油

可以的

榨菜煎蛋 腐皮 油麥菜 生麵

絲打係食蛋奶素？

算係掛 但係屋企湯有肉都照飲

又是湯圓

絲打你餐餐係街食？

唔係 少影屋企餸姐

想了一天的檸檬茶

今晚食乜餸？

諗緊，今晚話你知

好鑊氣

豉椒炒印尼豆餅 芫茜湯

搞到我都好想食素

Go go go

感冒茶

爸爸愛心炒銀針粉

Yummy

蛋撻 菠蘿包

感冒好左未 !

保重身體!

有你關心感覺會好快好番

早 豆沙包

榨菜 蛋 菜 福麵 奶油多 杏霜

食奶油多是人生最幸福的事

大前晚

你一定好撚肥！

前午

傷心 得兩粒橙色

昨早 午

好耐無飲過汽水

今晚磅下重

呢度傾唔到咩？

人地要私底下傾呀

耐啱耐就返嚟睇下

已幻想用你隻手打我條J

喂喂喂

葡汁雜菜意 冬瓜湯 茶走
樣貌十分醜 唔夠薯仔

今天的茶走好難飲

成日出街食

晚飯已經係屋企食啦

明天放假 happy

Happy

Bb功課做成點

試都考完啦完Sem!!!!

可以去玩 你就開心啦

磅左重 44.3kg

一隻手抱起你

我一隻手指

正想問可唔可以一隻手指

佢唔會俾你舉 你走啦 !!!

你地好無聊啊

好有恆心呀

食咁多都咁瘦

早

食飽啲

矮啊

個個係自己整嘅香蕉多士？

係啊

好肉好正咁 有無落啲咩醬

淨係花生醬

幾高先

15x!!!

係15x 我日日幫bb 度

好似無高過

又食洗腳水

咁你要食多啲飯了

更加要食多啲啦 要長命百歲架

蘇波榮

宵夜

開心就食多啲嘢

豆卜 腸粉

蒜蓉蒸茄子豆腐

都幾難飲

茄子豆腐一齊黎我真係第一次見

生活不能缺少酒精

我今日都第一次 幾好食

原來浦妹黎

是咪要加可樂

淨係係屋企先飲

佢有一款係cola
都係唔好飲

你好 姐姐 請問 你知唔知呢個係咩圖形?
靚仔哥哥叫我送俾你

噉你鍾意飲啲咩呀

同你講樣嘢 唔鍾意抹茶

無定架 好飲就鍾意飲
唔識分邊啲靚

!!! 你笑啊!!!!!

番茄 菇 西蘭花意粉

因為我懶
所以炒好啲料 加水加意粉 一鑊熟

女仔是咪飲cider多

未上碟好似靚啲

呢個好易整

我麻麻地 太汽水了
無酒嘅感覺

燈光問題

話梅青檸 七喜

點解可以每日食咁多餐

有時一日兩餐咋喎

紫菜yummy

呢排胃口差左已經細食左

你個磅一定壞左

一定唔係

甜品

朱古力最好食

食足全日

好肥呀你

伏唔伏

同屋企人一齊食

芝芝芒芒 我第一次飲囍茶 確實係做得比天仁茗茶好

雜菜西炒飯 紅青蘿蔔湯 好立克

唔錯唔錯

芝士溝生果好似好奇怪

等咗幾耐

10分鐘 呢十分鐘我無停過自己隻眼 不停係囍茶到 尋找自己嘅女神 到最後比我搵到2個

溝埋一齊又幾夾 我朋友鍾意一次過飲曬上面啲芝士
而我就鍾意原封不動 飲左一半芒果 再溝埋一齊 好正

好撚正

有女神相快分享

真心好食到仆街....

樓主係我嘅食物

唔好再遠啲

頭髮長長

後面有老漢推車

毒撚好難影到 最後我都係使用目測

夜

勁啲乜

毒撚只敢外賣

熱奶茶 菜芯上海麵

無胃口

你搞乜
食左四舊已經食唔落

好足料

岩仔 唔好比自己有遺憾啊
番多啲去啦

老母包特別大舊

唔好再做衰仔

頹到筷子都唔同顏色

維他奶 生菜 酸齋 滷水蛋 烏冬

可吾可以請我食

考慮下

洋蔥 番茄 翠玉瓜 粉絲

太嫲食嘢噉健康 是咪成日都痾到警棍屎

唔係

岩仔痴線

每日貼多張大便(食物)圖上蒞

炒米 粟米粥 豆漿

胃口好像回來了

我食半個粥都飽

渣ga

碟米好頹

毒撚係咁架啦

Happy Friday

呀 又幾趣緻

趣緻乜嘢

唔敢食 太濕熱

Catgirl

雲耳蒸豆腐

你食過 ？

唔準話我爸爸煮嘅餸

小岩 唔準亂犬!
聽日有時間先放你出街屙尿

吠

知錯就錫番

岩仔是狗

飲茶 Happy

無 都是奶黃包味

買左好多菜

重

噉乖女

乖開

黃糖糕

糯米滋

絲打肯定係肥妹

絲打幾時帶我去食野

Catgirl咁款

你幾時約我

你隻衰狗又笑我

莫非我地有血緣關係

不過我唔係狗

見你嘅話 幾時都得

好大隻
塞入我個口可以嗎

好忙呢排 得閒再通知你

塞多幾粒 實好qq

口入面會卡住晒

好 忙緊咩

番茄炒蛋 紅椒炒西蘭花+菇

一定要係屋企煮嘅先好味

動感西蘭花

倉鼠m男

番工又番學啊

今日真係好開心呀，聽日一定會更加開心既姐

我一定養你

我都係呀 加油

攰死

好想跟你學整麵包啊

你啲甜品

好耐冇好好地瞓覺

一齊學

好遲訓 又好早起身

好啊
幾時係下一期

7月

報名嗌埋我！！！

有個初班我未上過架

你真係肯同我上啲bb班課程 ？

乜都做哂先肯瞓 又早起
偷自己時間

學啲嘢都唔同

好期待啊

白汁粟米西蘭花意粉

夏日熱辣辣

忍唔到口嘛

太嬷屋企潮洲人？
又菜莆蛋又蕃薯粥
Btw睇你食嘅野都幾開心

客家人
我食啲嘢好頹

爸爸種嘅莧菜

要搶報班呀但係

係咪好難搶架

檸樂 奶油多 菜蛋米

我係會員報名日 朝早去排隊報
排到我個陣本身想報個班full左
報緊依家呢班都係得返幾個位
非會員遲一日先報得

上左堂先知原來成班師奶同個師傅都識既
可能一早留晒位

學生妹不如影底平時番學食咩lunch

頂 咁我咪要啦啦臨做會員先
同班c9死過

就快變失業青年

想同樓豬一齊紀錄食咗啲咩

食過東海堂大福綠茶味 好難食

應該無課程係比狗上嘅

考慮下啦

世伯原係係農夫

係咪好犀利

最多挷你係門口等我

勁呀

是咪用私家肥

岩仔做乜改名

你估下

唔錯的感冒茶

實係你啲靚屎喇

貓幾時變左狗爪邊

京蔥粟米木耳餃

Po錯嘢了

早 京蔥粟米木耳餃

午 皮蛋粥 腸粉

廢青 成日咁快覆

My no.1 fans 認左佢啦

係呀去做左會員先啦

又無圖

陰功

死肥仔

今日無人食野既 好肚餓

你畫比我食

星期二晚

星期三 午 蓮藕湯 西雜菜炒飯 茶走

個飯炒到勁濕 諗起都傷心

昨早 午 晚

Yummy

Hungry

通菜幼麵 維他奶

通菜好味道

我都餓了

唔食肉period正常

食肉個陣都唔正常

係濕炒飯唔係西炒飯Bo你個碟

蛋冶 我都想食蛋冶

甜品

好彩茄汁味都好食

哈根大師 睇嚟係提早慶祝媽媽節

全素

昨午 煎餃

屋企湯都有肉 都唔算係了

蘑菇汁螺絲粉
金寶汁is good

大嫲正呀

金寶
最鍾意買金寶湯

好濃 係咪你煎

懶人首選

Yummy yummy

係個兩舊燶左少少姐

邊到多啊

榴槤

我中意食小小燶 脆脆地

甜品

好好食啊

我都覺 好鬼正

我又輕了

忙先咁 遲下唔忙一定暴肥
Catgirl要來了

G chi

好正好正好正

我覺得我可以跟住絲打食既野黎食
我又係麻麻地食肉 又係鍾意食辣
由頭睇到宜家都無乜邊幾樣唔岩口味
跟你食可以唔洗諗足半日

又香又甜

常餐為主

昨午

涼皮 青瓜

開心食辣慶祝下

流口水餸

打你patpat

一齊食

一啖雪糕一啖可樂
人生樂趣

晏就仲飲左包檸檬茶

真係好爽 一啖雪糕 即飲可樂
成口都係泡泡 炸炸炸

薯餅配糖漿正啊！

點解我要夜麻麻入嚟仲要睇哂⋯好寫實嘅食物相好餓
我都好鐘意食蛋奶素...奶油包同炒粉絲係至愛

華麗轉身

粉絲我最鍾意湯

啊蛆係邊！

南瓜餅

生菜意 炒蛋 奶油多 茶走

你比啲介紹我

喂呀 依D茶果我中意食

老母整

粉仔

你咁講我唔知 有無圖？

出左課程

喵喵留低聯絡方法得唔得 ？

薯仔 鮮竹 木耳米線 凍檸茶

馬仔

我無tg 即刻整個先

等你 喵喵

昨夜

雲耳蒸勝瓜

爸爸種的

暖粒粒的菠蘿包

奶油多 菜芯米 維他奶

生命中不能缺少的奶油多

今個星期真係Happy Friday

珍珠

成日食好野...

一齊去食
同你瘋狂食常餐

真嘅？

就完sem了 好得閒

仲未完？

差幾日

暑假得閒嗎

唔洗番工咪得閒

一齊食嘢

包me ok?

有機會先

Eat shit

咁樣

炒蛋番茄通 熱香餅+牛油果 奶茶

呢度係兩個餐

發現食嚟食去都係果幾樣
牛油果
奶油多
菠蘿包
腸粉

係咪好悶
但我好鍾意食

呢個湯好好飲

都係㗎 點解唔食多啲其他種類嘅嘢？

因為唔想諗

好好食

芋圓涼粉

痴線 溶得勁快

乜嘢籠籠屋

Th

this this this and this

大嫲 我要

Long time no eat subway
Don’t know how to order in English

一齊玩

點解咁講
劏房

劏房點種植

我唔太鍾意朱古力 除咗3莎同1款停產朱古力

同佢癲下

呢個志在玩

老豆種的粟米

薯條 士多啤梨奶昔 芝士番茄三文治

楊枝甘露

打左芒果蓉 加左兩杯雪糕去打
加埋糖水同花奶等佢無咁杰
再加柚子 西米露 芒果粒
一定好食過出面食

加了涼粉

唔知會唔會肚痛

好吸引

三文治好食 ？

遲啲一齊整黎食！

唔夠多芝士 麻麻地

菜甫蛋飯 菜蜜

以後唔亂去鋪頭食嘢

見到都飽

我俾錢果陣問佢識唔識廣東話 佢話識 秒打我的臉

無平時食開個間咁好食

已經細了

沙翁

齋盆菜

呢個好食

熱辣辣唔飲可樂唔得

嗰條係芋頭魚？
利申 唔鍾意食芋頭

搞到唔知食乜好

係啊 好好食喎

乜撚嘢小確幸啊屌

食車仔麵

Catgirl之路

想像到好多飯

台灣花蓮窮遊幾日食呢D

唔鍾意 覺得好溶 硬身少少我都OK

番茄蛋餃 熱香餅

酸齋 蛋 通菜 米粉

一次食三款麵

你就黎可以成佛 到達西方極樂世界 \|/

做乜嘢姐你

昨午 特濃番茄湯意 煎蛋咁樣嘅炒蛋 多士 好立克

個湯一啲都唔濃 似自己屋企煲嘅番茄薯仔湯
不過料多
杯嘢飲大杯 但無味

炒蛋呢

昨晚 腸粉豆卜 靚湯

昨早 灰水糉

應該梘水糉黎 食到一半頂唔順

喵喵整的包 腸粉 豆漿

個餡好好食啊

薯仔 菇 豆腐 福米

碗野可以有咩味

味精嘅味

喵喵整嘅麵包

下午茶

邊度黎 好正咁

希慎 唔記得咩名韓國餐廳
好食又大份 60有找

冬菇 蛋 蘿白 菜 豆卜意粉 茶走

以後也不會常常吃到你了

Love u bagel with cream cheese

垃圾

飽死

海鮮定牛肉 飽死都抵咁足料

走肉

點解咁攪笑

呢個午。幾好

你見喵喵

wht ar

big ma live hu island

egg 正呀

冇肉

得個樣好

諗住學整麵包

之前番學成日食

是唔錯

Lunch

昨
早

夜

好食的卡夫芝士通

見到都打冷震

晚餐食油炸鬼 咁惡既

想食咪食囉

一田 taste markerplace個啲

bino

薯片打邊爐

不錯不錯

好肚餓

唔好諗 食！

又點啊

南瓜薯餅漢堡 粗薯

準備爆瘡的節奏

Love u ar岩仔

芋絲 中華沙律都賣哂 垃圾

食多啲菜健康 good ar

追曬你咁多頁
欣賞絲打咁有恆心update

36頁再再再再再留名

份人比較無聊

遠方兄

pizzzzzzzzzzza

中式齋肉真係好難食

爆瘡！

食緊薯片

幾時再食餃子

好想食 咳到

已經成日食餃子

病左？
學得成麵包一齊食好嘢！

下午茶

萄撻yummy
呢排薯格只售$6.5 抵食

個雪糕。。。。得個甜字

好啊

薯格

消暑 清熱解毒
苦瓜湯

綠豆沙

午

是什麼味道

你不愛刺身？

個馬拉糕爛面

芝士味

生嘢 不敢吃了

它很醜 但味很好

昨晚

今午 晚
仆街 2個鐘內食左兩餐

齋?

係

我男人黎

個朱古力。。。怪怪地

早 番茄蛋餃

蘿白 芋絲 豆腐 瀨粉

試新嘢

又幾好飲 啲珍珠真係有生果味

自己包？

冇啦？

long time no eat的常餐

飲完成個人爽曬！

又幾好睇追哂

衰鬼！

頂置

嫲煮
好久沒煮餸 慶祝父親節+老豆生日 下廚先
墨西哥卷

洋蔥 番茄 牛油果做醬

加菜 炒過嘅菇 豆 焗過嘅三色椒

奄列

味噌煮雜菜

馬拉糕好味

弘弘

呢個好正

邊到㗎

早。好豐富

靚手

大嫲好好手勢 樣樣都想食

文記啊

約我 一齊大顯身手

好久沒吃

做你男朋友/老公一定好快變肥佬

我會逼佢做運動！
煙肉唔健康

日日食

慘到。。。

反開先見到豆豉鯪魚

識食

有幾條魚？

餵我

食多啲菜

炒碎晒好難分辨

我lam完 你lam我嘴仔咪得

唔撚係掛
唔係原條上=不了

屌我樓下個間又係 唔搵曬成碟都見唔到幾舊魚

豆豉最多

扯左

西餅呀

臭雞

肥婆無資格出聲

關你閪事

乖乖去食肉啦

好可愛

錫番！

嫲

你一定係肥婆

Catgirl啊

溝我 快

long time no eat湯丸

怕醜

Flirt我

就快開第2個POST了 再留下D腳毛鼻屎先

唔開啦 呢排成日食屎

繼續豬持！

到你flirt番我

🌼🌼

啜

係就完之前食次最愛的腸粉 豆卜

屌畀你搞到好肚餓

開啦 好睇

咁撚無聊都好睇咩

好清呀 呢啲豆豆好好味的

練大隻

食多啲先得

未夠大隻 岩岩差啲比人撞跌

跟我練相撲

弘 直接保護我咪得

推 1001

推1001

我愛大嫲 大嫲愛我

傷心1999

大嫲開post2